呢隻乳酪稠成咁係咪正常？

未食過大杯裝
平時都係買好細杯個隻
但係細杯係流質好多

你買左希臘乳酪，係咁傑

正解

每一啖都好似食緊蛋糕入面啲cream咁

Greek 係咁樣
你睇下希臘乳酪係點整就知點解咁傑

典解

個口感好難入口
撈生果入去硬住頭皮食

搞下生果，加少少蜜糖無咁寡

咁你唔鍾意無計
鍾意食greek覺得流質啲個種好難食

屋企咁岩有蜜糖

有種飽住個肚但係又唔想哂嘢夾硬食嘅感覺

同埋冇咁酸香好多

學到嘢

Greek style yoghurt同Greek yoghurt唔同

有分Yogurt, Greek Yogurt 同Greek style Yogurt
Greek style Yogurt 因為有增稠劑所以係傑好多

唔好買greek style yogurt,唔係幾健康
不過真正greek yogurt都唔平，去citysuper睇下大把比你揀，我自己中意chobani

見到佢每100g 有14.0g糖
佢咁大杯450g我一嘢食哂
日日食可能遲早糖尿病

呢隻溝水好食啲

你痴咩線食咁大杯

食細杯加一匙羹蜂蜜包你返唔到轉頭

我食咗成個月

呀唔記得講，好撚肥

近排增緊重 夜晚餓餓哋可以食
又唔想買零食 咪買乳酪加啲藍莓落去
聽落健康啲又有熱量

但好似係健康

屌，咁你買定蜂蜜啦，我就係咁增磅